保皇講明打消耗戰

唔好以為621行動成功!
保皇只係知自己弱勢，乜都唔做!
消耗民意，消耗意志!
師兄師姐要想想對折!

【Now新聞台】反修例行動持續且升級，政圈上下都問「點收科」。

民建聯主席李慧琼周日在訪問中指「暫緩」修例不對焦，相信政府直接「撤回」，支持者也會理解，令外界幻想政府會再讓步，萬眾期待「成功爭取」，但李慧琼翌日即「潛水」，不願再回應記者提問，而副主席陳克勤接受訪問時又回歸「初衷」，指暫緩等同撤回，著外界不應執著。

有民建聯中人指，李慧琼的說法未經黨內討論，又認為即使政府宣布撤回已經來得太遲，示威者的訴求早已加碼，改用「撤回」也不會「收貨」，民怨也不見得會由高位回落，因為他們追求的已是成立獨立調查委員會，是更難滿足的訴求。

民主派最初建議的範疇是針對調查警方使用的武力，政府以至建制派固然反對，即使連前高官張炳良都認為，這是還警隊清白的方法之一，他們還是擔心會影響警隊士氣，即使近日有人提出將調查範圍擴闊至整個612衝突，包括示威者背後的策劃及資金來源，據聞政府及建制派都有保留。

2014年佔領行動期間，民主派亦曾要求調查警隊於旺角佔領區的處理手法，建制派大力反對之餘，要求引用特權法調查佔領組織策劃及資金來源，但今次他們就難以此還擊，因為調查必涉及運動成因，矛頭便會指向政府及建制派，變相是對他們查找不足。

至於如何「收科」，建制陣營都主張打「消耗戰」以平和及包容態度對待，相信對家行動不斷升級，民意總有轉向的一天。

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！